講咗幾多次唔好撚叫對家做建制

建乜撚嘢制

保皇

舐共派

奶共派
支那狗
Whatever

竊港賊

支共派

奶西派

國賊

改叫獻世派

or 奶北派

維尼派